(求飛) 12月3 陳柏宇演唱會 680 x2 (紅區 / 藍區)

有無巴打有2連位 680
綠區 / 藍區